有無人夢見綠色銀包？

如題 夢境地點係南邊圍個頭

推

PSUH

係咪呢個呀？有人執到

口

好波

唔該晒
已證實係